Het leven van ons allemaal, we hebben onze zuster-vrouwen lijden, in zichzelf en in hun kinderen, armoede, naaktheid, honger, dorst, ziekte, ellende, onderdrukking en verwaarlozing van alle soorten?"
"We hebben gezien niets anders," gaf de wraak.
"We hebben deze een lange tijd," zei Madame Defarge, draaien haar ogen weer op Lucie.
"U beoordelen!
Is het waarschijnlijk dat het probleem van een vrouw en moeder zou veel voor ons?"
